一人一句DC撚必講句子

其實我覺得XXXXX唔差

例句：
其實我覺得MOS唔差
其實我覺得BVS唔差
其實我覺得SS唔差

Martha

咁真係真心覺得唔差呀ma

利申返先：鐘意mos同bvs
但覺得ss係垃圾

人地覺得套戲好睇都唔得嘅

又見其他戲d人會話唔差嘅

DC撚唔會直接話好睇
只會話唔差

我連綠燈俠都覺得還可以

綠燈俠fans

睇埋director cut先啦

樓豬啲無腦論點真係影衰我地Marvel Fans...

唔係DC撚唔一定係Marvel fans架，㸃解得DC撚會用唔差黎形容DC戲，唔話好睇嘅
冇人會話Green Book唔差嘅？通常一係話差一係話好睇架喎

屌 原來係小學雞係到玩詞語

而且真係得dc撚咁講？
個個人意見都唔同
marvel隊長同黑豹都大把m fans講唔差啦

普通觀眾一個
MOS真心幾好睇 CG劇情都係
但BVS....on9到一個點

Ching 咁重口味

你唔明當中嘅意思？

I am your father

好似真係冇見過

My name is Barry Allen and I am the fastest man alive.

擔心mcu條路點行落去⋯

avg4之後走下坡，新個班擔唔到大旗

証明巴打淨係留意dc fans

I’m not Batman。

我唔理你咩意思
總之事實係唔只dc fans用呢個詞彙

台主

我解釋埋俾你聽，因為普羅大眾(全世界) 對DC(非Nolan)嘅戲評論都普遍比較差，但係DC撚唔夠膽直接話好，轉用比較婉轉嘅字，又要有一種‘得我先明白套戲嘅精要’嘅感覺，所以就出現左

其實我覺得XXXX唔差

DC撚連回應都有一種DC嘅深度